好多妖魔鬼怪 係街擺站支持23條立法

點樣解決 求幫手

維穩費無限

為左幾個口罩幾滴抹殺香港下一代嘅未來至閉有啲仲要真心撐

真係好嘔心